虽然从20世纪40年代开始，就有少数厨师尝试在电视上播放烹饪节目，但正是查尔德以她的快乐和魅力，展示了这种媒介在吸引家庭厨师方面的独特潜力。 是时候让“茱莉亚的孩子”这个比喻退休了 
 小船向尼罗河上游驶去，二月里一尘不染的天空下一派欢乐的景象。 900000人感染。 近15000人死亡。 冠状病毒是如何席卷华盛顿、马里兰州和弗吉尼亚州的。 |丽贝卡·谭，安东尼奥·奥利沃，约翰·d·哈登| 2021年2月5日|华盛顿邮报 
 布吕尼-萨科齐说:“宝格丽对我来说是激情的象征，是生动多彩的罗马欢乐的象征。” 教皇方济各激励意大利时装业 Carla Bruni-Sarkozy模特宝格丽|时尚野兽团队| 2013年7月16日 
 她新的快乐和兴奋，她对生活的欢乐和热情——这一切都不是他自己造成的，而是另一个人造成的。 阿尔杰农·布莱克伍德 
 上天插话了，使他成了一个画家，而民族的欢乐也因拥有一些鹳而增加了。 潘趣，或伦敦查里瓦里，第107卷，1894年11月3日|各种 
 他急忙赶到埃特勒斯旅馆。 但他在那里看到的那种漫不经心的欢乐场面，似乎只会刺痛他的心。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 他的表兄没有了自发的快乐，他想做正常的自己的努力被迫而失败了。 阿尔杰农·布莱克伍德 
 他想，平时那种兴奋的幸福现在不像平时那么明显了，那种反复无常的欢乐完全消失了。 阿尔杰农·布莱克伍德